支/芝爆一齊發生

先講支，好多人估一月會急插

Will the PBOC stun everyone and unveil a surprise devaluation in the next three weeks? We don’t know, but according to bitcoin, which has soared by 20% in just the past week, someone does appear to “know” something, and if they are right, a devaluation is precisely what the Chinese central bank has in store.

今次日本東芝都爆，原因係買錯野，輸1000億

買錯左咩？

核電業務

10年前買咗核能公司Westinghouse
近年Westinghouse資產同商譽減值，令到東芝蝕得好甘

大陸呢幾日掃到939升幾多，嚇死你